其實喺馬路踩單車啲人係咩心態?

頭先喺彌敦道見到個啊叔喺度踩單車，
其實咁撚多車佢哋唔撚會驚㗎咩?
每次見到呢啲人都替佢哋提心吊膽

係馬路踩又屌 係行人路踩又屌 你想人點

咪係

行人路踩會比差佬捉